Ω⠀

oedoedoeod eykhkkedi eihd ie
yheyheyyeiyh ddkidghke 9om

同我有8成似

等左你好耐

ofjcofvdqffcwhypswhyrrofhlkbrnjlhinq

Jkhbhbvgfdfuvh

我啲頭髮都長到咁

點呀癲婆

一鬧關於依啲交就忍唔住mi返入房喊好撚渣ga

omega

冇我咁靚仔

起初，醫護人員罷工的時候

試吓學佢

一樣柒

我寧願做長毛賊

你試吓照鏡

做乜po我

好能搞笑

又點啊

你型好多

唔敢去剪髪
一係留長
一係自己剪

個頭長得好快我
剪咗大半個月又長返
成個海格咁

韓仔